俾畜抄左牌會點

著黑衫行過俾畜逗
問佢一句委任證即刻爆seed幾條友衝過黎㩒落地 佢地搜袋
牌都抄埋會點

d狗真係已經癲撚晒

有幾多人成世人未比黑警逗過？
平時都要交數啦，驚閪。